Q. Почему не работают табы?
A. Макрос F14.reg (F14_ANSI.reg - для FAR 1.7x) импортировали?
   Плагин conemu.dll установлен?
   Флажок 'Enable Tabs' в настройке включен? Если флажок в 'третьем состоянии'
   табы появляются только после открытия редактора/вьювера.

Q. Двоятся кнопки на панели задач
A. /SetParent

Q. Двоятся окна FAR manager.
A. Это просто консольное окно не спряталось. Проверьте параметр:
	[HKEY_CURRENT_USER\Software\ConEmu]
	"ConVisible"=hex:00

Q. Падает в Windows7
A. /DontSetParent

Q. В Windows Vista зависают другие консольные процессы.
A. "Виноват" процесс ConIme.exe. Вроде бы он служит для ввода иероглифов
   (китай и т.п.). Зачем он нужен, если ввод теперь идет в графическом окне?
   Нужно запретить его автозапуск или вообще переименовать этот файл, например
   в 'ConIme.ex1' (видимо это возможно только в безопасном режиме).
   Запретить автозапуск: Внесите в реестр и перезагрузитесь
   [HKEY_CURRENT_USER\Console]
   "LoadConIme"=dword:00000000

Q. Как сворачивать ConEmu в трей (в иконку рядом с часами)?
A. Навести мышку на заголовок ConEmu и ОДНОВРЕМЕННО нажать левую и правую кнопки мышки.
   Не получилось? Тренируйтесь.
   Для особо 'целких' - навести курсор на РАМКУ ConEmu и нажать правую кнопку мышки.

Q. Почему не работает плагин FarHints?
A. Его необходимо обновить (дата dll-ки 3.2.2009) и он требует наличия
   плагина ConEmu.dll.

Q. Зачем нужен флажок 'Always update con.handle'?
A. Чтобы можно было работать с такими программами как ConMan, Telnet,...